國唔國皇馬連續二年決賽大勝對手真係好屈

施丹

一隻巴狗唔抵得負皮

吾巧燈禾皇ok?

互射十二碼都叫大勝

3年了樓主 訓醒未

入哂5粒都算嘅

講緊上年同今年

事不過三
今年被人大炒

咁既戲碼根本侮辱我皇

樓主坐監未

係土耳其